好奇 gugudan/有啲團 成年冇回歸又冇活動 啲成員有咩做

樓主忘本

接客

Yes, I am.

有可能

Momoland

關咩事

比你登死咗

努力咁多年踩住其實練習生夢想既屍體終於出道
過一兩年就入返雪櫃過返練習生既生活

啲小公司鍾意出啲一埋人嘅團，連邊個打邊個都未認到，啲綜藝資源就冇哂，要紅都幾難...

喺雪櫃入面食雪條

又關我事

依個真 仲要比人叫前輩
用青春買機會

點睇mml首新歌

正正常常 希望好聽